林鄭同邱騰華出左黎屌鳯凰衞視未？

一個問who點睇台灣，另一個直頭唔認自己係中國人，柒婆呢舖點拆？ NO CHINA

潛水啦